點解秘魯包機要收錢

接武漢支那人就唔洗

因為我哋連支那人都不如

支那人係一等公民
香港人係三等公民

好人好者點會去武漢

香港人喺邊都係狗

日本公主號嗰次好似都唔洗，除左中國人，仲有澳門人免費上香港飛機

哩個真
武漢腥港人就免費

本來日本個次要$$
但嘈多兩嘈就免費

之前兩次冇收已經好撚唔滿意 咪撚洗納稅人啲錢去救班人

秘魯港人係咪冇嘈

支那人澳門人就唔收
秘魯港人反而要收
個準則喺邊？

支那人=1等公民
沃門人=2等順民
香港豬=3等賤民

其實應該全部人都要收，呢d時勢仲去旅行，有咩事都唔抵可憐

公平少少 應該問佢地收返

摩洛哥果次臨尾係咪冇搞到包機?

講真佢話收你錢你返到黎唔比都吹你唔脹
結論係唔撚包最好,非常時期仲咁撚中意出去

打左個冷震

係咪會追罰款咁追？

其實個橫幅唔關政府事
間租車公司個老闆係移居左日本的大陸人

其實全球包機都收
但政府應該有D原則
有D收有D唔收 做得好難睇

去秘魯貴好多

唔通平就政府俾 貴就要自己俾？

香港永久居民=賤民

哩個真

好似冇？

其實收唔收又點？
使晒個仆街政府錢咪仲好
勇武打爛d公物都係為左經濟上威嚇個政府啫
我係攬炒派，唔反對洗晒d公帤，更加唔反對香港大爆發
我只係想香港變做死城

一個收一個唔收你覺得冇問題？咩又點
政府做野可以咁唔公平 冇準則？

我而家諗諗下 我覺得全部人都唔洗收
用晒個政府公帤 根住香港人罷交稅 經濟上制裁香港政府

有睇過報導話秘魯港人表示願意俾

罷交稅係最冇用嘅抗爭
聽過稅務條例未？
知唔知唔交稅可以俾銀行凍結戶口？

俾錢哩個仆街政府

你你支那人咩

秘魯遠好多

如果400萬打工仔入面有 10分1 人罷交稅都 40萬人，點涷結？

洗哂仆街正苦錢係好事，但係點解要益呢班友？

我寧願掉落海

收還收
大陸人坐都要收

點凍結？稅局話凍結就凍結喇
你返過工未？

34000
揸BNO嘅話£250飛倫敦$5xxx飛香港

Peter 返黎啦

咁政府夠膽嘅咪凍結40萬人囉，睇下佢要搞幾耐，派錢都搞成年啦
佢搞得黎我都轉左d錢去外國銀行戶口啦

點唔夠膽啫
稅務條例寫得清清楚楚 做咩要怕你

我冇去秘魯

好耐之前d包機d人都係走數

希望佢地唔好俾

仲有日本人

日本又唔洗俾

武漢＝高貴香港同胞
秘魯＝x你個街有錢旅行就如左比錢我送你走，死賤民
完

可能有個有私人飛機嘅有錢人返唔到香港。

因為秘魯講咗只會安排國家/地方政府嘅包機升降。

因為三月自己決定出發 應納稅人要比錢救我

一月決定去武漢呢？

其實咁嘅時勢仲去旅行...負返少少責任都唔過份吖！佢地同打風去游水嘅人有乜分別？

一月決定去武漢又唔洗俾

有分別呀
一個就係抱住仲有一線生機

一個就擺明想死

佢都坐咗返嚟一定唔會比

因為 同志們

爆左支那肺炎仲要去外地都係抵比錢

武漢唔係爆左去？

果班唔抵可憐

大部分都要自費架啦
明明之前日本都大把人撐要收費

區議會就所有撥款不準有連儂兩個字, 有就一蚊都唔批

入境處就"我唔知呀, 巴士公司老闆整嫁"

後尾森美搞大先無收

又想講奶共

奶共在咩範疇講都適用

奶共就免費

應唔應該俾正苦開先例
邊度出事都要收錢
支那就免費

班支那搶哂公屋，換居屋，再租撚返俾香港人。明明房屋資源係屬於香港人但偏唔係俾香港人住。

支那人有特權

唔俾囉

屌拿聲香港政府

但港府都拖咗武漢班所謂港人好耐先包機

但佢地係去玩喎 二月尾去嘅 都應該預咗有風險😕

奴隸獸 東一隻西一隻

譚文豪 同 工聯會 嘅分別

上面果條友擺明未返過工
您懂的 依度好多中小學生

呢批人明知2月已經爆到7彩，都仲要去，自己負返責任好正常

班柒頭咪仆去搶
叫佢去奶林鄭塊閪都仆去奶跟住比錢上機la

真係好難溝通

屌由公主號開始就唔應該la

普遍香港人仲未認清自己比人殖民緊,仲要中殖衰過英殖
中國人喺香港先有特權,香港人係最下賤嘅一個階層,除非好多新殖民係秘魯啦,咁包埋飲食全程接送都仲得

仲要講到明

知就算啦

其實外國全部都收錢

日本最尾好似都冇？

英國國會 搜集緊黑警證據
4月7 deadline
Sd證據唔該

比航空公司wor ching

Agger
擺明政府要補償工聯會

好似二萬，認真呢個時勢好撚抵

我嘅意思係
其他國家接自己國民

佢地唔俾咪政府俾 好似武漢日本咁

同堆好似唔係包機 只位預留左位 去倫敦再駁返香港

因為湖北同日本果次都有支那人

咪唔收錢lor

好仆街

英帝收BNO包機去倫敦，都係收250英鎊，但特衰叫人三皮嘢

遠

中國咁安全點解要翻黎先啱呀

每個星期自動出list 俾各銀行同僱主
既定機制下做嘅野其實都好快。

稅局驚都未驚過